包皮baby 動物撚 快入

見唔見到血小板？

見到感情台狗公

樓上兩隻

血小板為血液的一個組成部分，可與凝血因子一起，藉由結塊作用，對血管受傷而出血的部位進行反應，進而形成凝塊。

*修補傷口示意圖

[/quote]

樓主血小板示意圖

血小板=G

最頂幅圖係紅血球嚟架喎

血小板=七日鮮

屌,post錯
呢個先岩

g

#2係粒水狗，認同請正評

單單打打

狗公

同肉酸一樣陰濕25

好失望 一個問候我有冇事既人都無

隻手咁肉酸

阿伯皮膚?

血小板